又係今晚比人再趕走，你問我答

11月比人趕走左一次，2月番左去 今晚又比人趕走
你問我答
好L悶，點過d時間

屋企人?

係，岩岩出左來

幾歲?唔搬?

22，未真係夠錢自己租地方

依家住邊？

未有地方啱啱出咗門口幾個鐘 應該去網吧先 晏晝再諗計

無正職?

有 但係一租長租太貴

咁你收皮啦,唔滿意個體制,又唔肯作出改變同犧牲,我係你屋企人都睇死你要番屋企,趕你都要番,狗黎

從來無唔滿意wor 只不過又要比一租2按，比唔起住
咁搵地方短租law
過年時和解左咪番去law

重點係比人趕都番去,咁無骨氣

我都係
尋日比人趕左出去
呢加自己住緊

做咩唔揾返我🤪